當香城人民失控果陣, 就可以將附近既核電廠被失控了

既然從你身上拿不到好處兒
就別指望可以獨善其身有好日子過

咪膠啦 你知唔知一個核電廠興建成長有幾高 香港班賤民邊值呢個價

知唔知咩叫咩叫打爛乞兒兜

條友唔知

咁150都要壯烈犧牲